日本報導616 200萬人上街

今次同612 相比 的確少左
而且媒體已經無大規模報到200萬人上街

News23

200萬人上街 =》 街頭訪問在港日人（感到擔心）=〉 周庭（政府無撤回、香港人要繼續抗爭）=》 訪問學者（香港司法獨立受到干預） =〉 今次無大台（學生、政治組織不同各界出黎）=》 人為左逃避行踪買地鐵飛 用口罩等=〉 分析今次警力同612有何不同

報導station
Carrie lam 9up （有講「無限期」推行）=> 反發市民唔收貨=》痛心疾首（無講義士）=〉 其中一個示威者（係度等友人見到咁既場面好感動 未見過咁多人出黎好開心）=》另一個示威者（好可怕 做錯一步就送中）=》 記者 （我咁報你真係ok?) => 示威者（希望將「香港人感到既恐懼」呢個訊息傳播出去、呢個恐懼由中國政府所做成的=》我們可能會被滅聲（可能理解錯）=〉 雖然有不安 但都想為香港出一分力）

係要迫人打橫個mon睇po既

link please

Nhk news watch9

我係條街度cap 嫁
仲要睇晒咁多間電視台
搵晒咁多條片
睇過晒
mask晒d 人樣
你拮我打橫貼？
你頭己側張就下得唔得

Carrie lam 廢up=> 怒火擴大=》 講14年雨遮失敗=〉 香港被中國強力干擾=》 銅鑼灣書店=〉 訪問14年食過椒既人（佢覺得反省過呢5年之後 以前香港係一個好好既地方 好想回到以前無中國干預既環境） =》 香港政府強力打壓=> 放大量tear =>受訪者話乜都睇唔到聽唔到呼吸唔到 =〉 發射過150粒tear 比雨傘運動仲要多

無link 全部自己錄 我真係好攰啦 仲要好多野做 個source 你可以pm 我再send tg @japantv1

Push

文宣風向 自己諗下點出稿啦 G20

踢多下

612

辛苦晒巴打
不過打側真係好難睇，特別係用電腦

係200萬零1人

push

唔係我想嫁 部機問題無啦啦轉左90度
我起碼用左3個鐘頭 搵/睇/剪/cap/upload
真係唔好再咁多要求
都未計612果日

老實講我已經做到攰

有冇人去信日本禁止香港警犬入境

辛苦哂

offtopic, 點解樓主連cap 幾張都係合埋眼

????

支持

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

呢個post d comments 好好笑

好彩我周庭bb 零死角

中國 及特區 醜出香港

多謝樓主
幫我地做咁多

外媒好多都俾林鄭誤導咗
兄弟爬山 繼續做文宣！
贏民意戰！

我以為已經贏了

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

謝謝 辛苦晒

謝謝巴打，我估佢都係笑下你je
我喺條街都笑咗出黎

努力加油感謝

【文宣】G20 海外文宣告急

周庭喺日本都幾有影響力，我twitter有follow開啲唔關事嘅日本人，間唔中就會見到佢哋share周庭同香港嘅情況

Thx

香港の"民主の女神"

Thx bro!

考慮下

再講反送中可能佢地已經知道晒
去G20 既朋友 如果磨係反送中層面
1來對口未必準確
2來人地真係知道晒（最少我睇日本報69/612/616都係講返送中）
要考慮下soundbite 問題

周庭：

Soko:

真係而加先得閒去厠所

好啦 大和解~

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

不推不是人

身處鹿兒島，連續兩晚新聞都有報

睇得出有認真做過research有講話冇單一leader，利用sns文宣大量召集民眾

我特登抽走左訪問學生果ＰＡＲＴ ～怕佢地有事

推

ANN仲keep住有update

Ching好波

多謝樓主
日本媒體簡潔有力 講晒重點

你老母日本當年做乜交返香港出黎

點解周庭個名可以直接出漢字而唔係片假名嘅？

樓豬唔識cap張正常少少嘅圖

樓主 ありがとうございます

咩人數少左，明明616真係多好多

佢應該係講616比起612報導少咗

周庭妹

幫推

後生女 個樣唔算抱歉
日本唔會有咁ge女仔
重點 識日文 鍾意日本偶像
成件事d 架仔好似發現新大陸咁

因為有漢字嘛

同埋日本傳媒造神啲用詞係好撚癡線
下下都女神

大個女化下妝 成個人唔同晒

笑左

周庭張張cap圖都係瞇眼

幫手喺日本轉發：
中信圍困事件
最好send埋比日本電視台！

周庭BB

好靚仔呀

周庭